不分化 不割席 但要理性討論

機場目的只有兩點
1.國際輿論
2.經濟牌

大家都有獨立思考能力 真係要諗下先行動
唔好盲目勇武中計 記住政府同黑警係不斷用計
去打擊機場活動 包括用鬼惹是生非等等
但我地係機場佢吹我地唔脹 係因為我地和理非
不過無論點都好 不分化 不割席

推